有冇人真完全做到早訓早起

好難呀

早起不過遲訓

Same

12點算唔算早?

理想係10點

「知道」咁做會健康啲，但「執行」唔到

決心唔夠嘅廢柴

11pm訓645am 起 算唔算

夜晚11點訓，零晨5點醒，是否正常?

AROUND 1130PM - 0800AM

11點訓 10點起身 算唔算

我成日覺得根本唔係每個人生理時鐘都早睡早起到
好似我 由細到大都係夜晚特別精神 唸野特別清晰
朝早真係好眼訓
但就畀生活逼到日日都要早起……

我都係夜晚特別精神，但為左健康好都係迫自己早訓

之前每日都10點訓 8點起
個人係精神好多
睡眠真係好重要